2019倚天屠龍記 (184) 星期日見!!!

無忌弟弟身份生死局落場list
絲
1.琪言也倩、( 課VIP支持YUKEE+日日簽到張狗超話)
2.奧邁古陎 (唔係嘅話我星期日遊行個陣大聲叫明教口號出嚟)
3.2次元黑洞(捐三舊俾保護遺棄動物協會)
4.大淫賊（輸：捐2舊出去）
5.上倩若水 （ 每月HKD 150 比無國界醫生）

我愛香港

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

我全都要